csl傳說對決比賽，獎品好正，有冇人玩

見到csl 個 fb post話有傳說對決比賽

今個csl 夏日遊戲節🎈我哋將會舉辨全港首個☝正式授權「傳說對決」電競挑戰盃賽💪

咁好玩唔好錯過，冠軍隊伍可贏取Samsung Galaxy S8 連同csl 「600速」服務計劃及Roccat 電競耳機5份🎧，而喺遊戲節期間選用「大專生 U-Plan」服務計劃，即可獲得限量500 份嘅遊戲活動限定造型 幻夜之鐮- 美娜🎁，一齊嚟參加呢埸慶典啦～

報名傳送門：

有冇人會去報名試下

On9

想參加 但毒撚冇fd陪 有冇巴打組隊
利申上季打到A

巴打我都係打到A

利申main 勇

打手可唔可公專業小小